\section{WONDERv1-UML}
\label{a:wonderv1uml}

Zur besseren Lesbarkeit wurde das \ac{UML}-Klassendiagramm auf zwei Seiten 
dargestellt. Die 
Verknüpfungen der Klassen auf der rechten Seite von 
\autoref{fig:wonderv1:uml:1} führen zu den Pfaden der Klassen auf der linken 
Seite in \autoref{fig:wonderv1:uml:2}.

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{uml/wonderv1_1.eps}
	\caption{\ac{WONDER}v1-\acs{UML}-Klassendiagramm (Teil 1)}
	\label{fig:wonderv1:uml:1}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{uml/wonderv1_2.eps}
	\caption{\ac{WONDER}v1-\acs{UML}-Klassendiagramm (Teil 2)}
	\label{fig:wonderv1:uml:2}
\end{figure}